（集思廣益）比起唔交稅 1蚊1蚊交會唔會更有效呢？

如題
發夢時有好多手足話唔好交稅，進行不合作運動
但可能當中唔多唔少既人都怕負上民事起訴（唔交稅非刑事）

而起夢入面亦有人話，1蚊1蚊交會令政府增加更多行政費用負擔，遠高原本的稅收金額
如果係真的話，這個方法既安全，而且比唔交稅效果更大（仲好過癮添）

所以希望有高人可以提出詳細又易明白既教學
令更多人可以知道、加入和轉傳

煩請高人指導

推

正宗用錢拋死佢

希望到時有bot出現
我交10000蚊稅，政府要倒貼15000蚊

淨係搞到前線員工，對高層一啲作用都冇

想知銀行會收charge定冇收？

bot ＋使用說明書

拖慢政府工作效率已經係其中一個目的

如果我PPS交稅咁有咩前線員工會影響到

仲有龐大既行政費

1蚊1蚊拋死佢

721港島見

銀碼用印章印上去有冇得諗
減少自己人時間成本

有無網上方法？

你都on9
呢d問題係高層要解決既問題
前線員工只係執行

發夢無交過

高層唔解決 就會延長出糧

雨革之後係有人咁做，上哂報紙，自己google下

買票簿都算仲要簽千幾張名

好似有網上交稅方法吧

求高人指教

我唔會全部$1$1咁寫，我會每張支票都寫唔同金額等佢地要再花時間一張一張對

高手

要支票 / 親身先有用

網上交無乜用

如果唔1蚊1蚊交
上網每隔幾日就交一定金額（分10次左右）
會唔會都可行呢？

行電腦既，基都自動對數。。。
你辛苦，佢唔辛苦

上網交得應該係自動由電腦做？

曾經有年 用EXCEL計好哂
SET 好多個INSTRUCTION
每日幾條交一毫兩毫 交足半年

最緊要總數交多幾毫子
之後打俾稅局叫佢退返俾你

中銀有定期轉賬 試下set1個鐘一蚊

幾年前做過一蚊一蚊咁交

求詳細教學

做個好市民，路見不平就1823 app 有用啲
起碼附帶積極效果

例如：
商場違反消防條例，堆放雜物，俾商戶扮餐廳

只要交稅交多咗錢，稅局就會係14個工作天寄信俾你。要求你提供繳費紀錄，只要按要求電郵或Fax返俾佢，大約佢會喺14個工作天後寄回退款支票。

PS我唔贊成以上辛苦自己又辛苦人哋的攬炒行為，如分開2000張支票一蚊一蚊咁交，我只提倡損人利己的自私精行為，例如善用個信用卡的交稅回贈，就算你交稅只係$1000 ，交夠1萬蚊俾佢，既可取得$9000退款，又可以取得一定的信用卡回贈。一舉兩得！信用卡交稅的回贈計劃通常會喺年尾出現，到時請密切留意。

1蚊 跟住2.2 2.5 3.9

正wo

攪下綫冇L用呀

政府嘅工作效率根本無快過

支票銀碼用印章印上去有冇得諗
減少自己人時間成本

最多都係簽名，但輕鬆啲

個政府冇曬錢仲大鑊

增加行政費用最後咪又係市民找數

利申： 我年年都會發夢咁玩，上年發夢幾張卡rebate 超過$3000

用cheque 一蚊一蚊最好

要用幾多本薄

點解有咁醒既人

求更多方便 過癮方法